NETFLIX睇完點五步

無啦啦拉埋佔中講真係奇怪D

總括黎講值得睇

識野

睇完感覺內容比較鬆散，
描寫每件事都唔夠深入，
欠缺說服力。

你有咩評價

估唔撚到係真人真事

又嚟

發覺「點五步」幾好睇，原來係香港歷史黎